南韓國防部: 保護國家安全 與中國無關

南韓外交部發言人「趙俊赫」今天表示，南韓「樂天集團」，因為向南韓提供部署薩德反飛彈系統的土地，而遭到中國政府強烈抗議，南韓認為，韓中關係發展應該「順應歷史潮流」，中方對於「薩德」入韓，反應激烈，不利於雙邊關係發展。

趙俊赫說，南韓部署薩德系統，是為了保衛國家安全，防止北韓威脅，跟中國一點關係都沒有。趙俊赫強調，南韓方面將繼續關注中國的任何反應，並研討中方的後續措施，是不是違反了相關的國際規範等。

在南韓「樂天集團」決定提供南韓軍方，部署薩德系統用地後，中國外交部發言人耿爽隨後表示，由此所產生的一切後果，要由美韓兩國承擔。

係喎，關你中國咩事呢⋯⋯

另一個主權國係本國領土部署武器

關佢支那國乜事?

低能到呢...

講多個秘密，尋日安倍坐車經過靖國神社突然尿急，停車入去解決一下俾人影咗相!!金翅大獲鳥!!
日本首相又參拜靖國神社，五毛見字快鳩報埋上去，拆完韓狗貨順手執埋鬼子車!! 唔駛驚睇錯!!